統計下有幾多人會睇blackpink the show 演唱會?

1月31號
大家記得睇

又廿蚊張飛？

做免費仔

只要購買一次性BLACKPINK YouTube頻道會員，就能於當天任何地方安心觀看演唱會。
立即按此加入:
加入基本會員: $250(一個月有效會籍)，可觀看BLACKPINK直播演唱會
加入Plus會員: $300(一個月有效會籍)，可觀看BLACKPINK直播演唱會以及演唱會花絮片段

支持下牙秀同珍妮

陪男朋友睇

有冇人一齊夾
支持jen jen❤

我地已經準備好了

Bp total有冇十首歌

肯定有啦

牙Jin買基本定Plus呀?

我課長

唔好到時比我發現你好似牙導咁做免費仔

我會去睇

點解㩒入去YouTube登入左之後 冇Join 或加入個制，㩒佢條”buy access” link 之後彈返出主頁咩都冇發生過咁。

ching衰咩坐左3日

睇完 麻麻地

三日嚟都響度試點搵個制⋯⋯好似怨靈咁

過左31號就冇得再申請加入會員